設計card game 或board game

有冇人曾經想自己設計隻card game或board game, 甚至真係諗咗個遊戲係點玩？

留名
有idea同design, 但係生產果part好煩
始終少量就成本貴
大量又怕積貨
運費都好貴

依家整電子版應該易啲

「底已被起」講得啱喎，你真係有idea不如研究吓變咗app咁玩

依家其實仲有個做法就係利用tabletop simulator呢隻Game,
你整好成份成品放上去先, 然後claim係prototype,
與此同時上kickstarter之類R資金,
至少已經有份成品係度自然會吸到人買/資助你
當然啦, 你隻野要真係有料先得

講漏左, tabletop simulator係一款模擬Board Game既game
steam workshop可以搵到好多有心人scan完放上去既Game(翻版)

自家製麻將玩法
自己寫埋自動洗、派牌功能
仲試過用片去介紹，雖然柒

用過時間試過，都值得鼓勵。

d麻雀game點知佢有冇寫細咗啲機率

除非佢係物理模疑咁真係枱面上有齊咁多隻牌俾人摸

手機個隻大富翁成日覺得佢有個規率跟住走 所以唔好玩

的確
但我果隻係for小朋友玩
始終想實體

有諗過 但未度掂玩法

搵廠整個樣本出黎唔洗好貴掛
同fd一齊試玩，睇下有咩改善空間
個個都覺得好玩咪訂大貨去賣